白登：我是所有美國人的總統

美國選舉人團選出拜登為下任美國總統，拜登發表全國電視演說時說，現在是翻開新的一頁，是團結一致和癒合的時候。

拜登：「我將會是所有美國人的總統，不管有沒有投票給我，我都會努力工作。我們眼前有很多緊急的工作，包括控制新冠病毒疫情，為全國民眾接種疫苗，我們要提供經濟援助給最有需要的民眾。」

拜登在演說中提到，特朗普陣營提出多項訴訟挑戰選舉結果，但沒有一項訴訟有足夠的證據支持，有幾個州雖然重新點票，但結果最後亦得到認證。

拜登表示，自己贏得的選舉人票，跟特朗普在四年前大選時的得票相同，當時特朗普自稱取得壓倒性勝利，拜登期望特朗普也能承認今次的選舉結果。

美國國會將會在下月6日完成點算和公布選舉人票結果，之後拜登會在20日就職。

賀錦鯉 > 拜燈

已贏

用詞咁專政

反對11登=與美國為敵人=反美國

60%稅，幫政府打工

白登：錦鯉有咩高見？

唔明

只有1個香港營

先唔講舞弊
當個7500萬人投侵個班死撚左

2024就收皮啦

點解美國咁大型既選舉舞弊都冇人理由拜登做總統
美國到底係咪民主國家黎架

隔離拜登演講post慘撚到
無人理

屌
高級抽水機

沒有 通過

淋病都代表全香港人

香港人交咁少稅 咁咪好正囉

個個星期dc遊行 你盲撚左？

係 美國應該要根據連登推Post數來選總統先啱

美國白人交稅養自己人？幫非法移民窮鬼買醫保，幫帶住條大金鍊食大麻rap嘅blm俾救濟金

有冇人答到我美國到底係咪民主國家

侵侵其實都差唔多係時候認輸
其實拜登今次popular vote拋離得好多吓

一鳩樣 變左中華人民共和國美國省

實至名歸。

賀phõ

梁振英式發言。

又話代表rebuild團結 但仲係度串啊侵上訴唔到

永遠唔會係我地連登仔心入面既美國總統

食口水尾

人民的總理

咁多死人造假票,一夜之間灌幾十萬,想唔認輸都唔得啦

扎多軍

拜生:我係8千6百萬美國人民總統，若加埋部分慘被做假投侵票，應有過億選民支持

食屎啦你官腔賤種登

唔好忘記投票俾你嘅死人呀, 你係死人美國總統

連美國本土集氣會又冇人
遊行又冇影
撐侵既郁啲就百萬人行出黎
唔講以為撐拜係藍屍 沉默大多數

美國人鐘意食訓玩,將世界送俾中共都冇計,接受現實四年浪費4年光陰
香港人就走佬算大佬唔照重點打巨龍

移民美國囉，有得食白滑幻幻

Mr. President

衰過加拿大

柒婆d口吻黎